「728」推返聽日集會啦

咁多位巴打好好休息
聽日仲要繼續㗎

推, 保重

如果港鐵車長7月30開始罷工, 香港人就要支持, 同步罷工!!

幾點開始？

追究開槍責任

3點

728宣傳真係唔夠
地點時間好多人都唔知呀...

push

推

幫推

Pushy

主線任務

Push

推 香港人真係好忙

聽日見啦咁多位

=============
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

點解冇人推

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

推
—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

齊上齊落, 不撤不散
不流血 不受傷
不分化 不割蓆
不篤灰 不被捕

3點遮打

光復香港，革命時代！